有正職仲可以去簽做PT保險佬?

識人返緊office 但又做PT 保險佬
是否可以幫佢收皮?

有咩問題 月入幾萬都可以教人健身

唔少人偷雞去馬會做PT啦

佢公司比佢又有申報就得

好核突 香港搵食已經難 自己唔諗點搵多啲 仲想收人皮

其實都無話唔得
我當年一份正職加三份兼職
其中一份係教小朋友踢波
一星期一次
另外兩份兼職就一份一星期min 25個鐘
另外嗰份就min 12個鐘
計埋份正職40個鐘
一星期七日返80個鐘

有咩問題？

葡萄?